[poly design] 有冇AD嘅巴絲

今日去o day，結果有去ocamp嘅人已經自己圍堆開group。但我就因為報咗ocamp抽唔中就乜fd都冇
唔想未來嘅u life都係摺住過